覺不覺我的港女老婆好似種田梨沙！？

戀愛了，香港種田

用絕世美女嚟比

真係好似

冇圖對比你仲似黃洋達個傻鳩

種田形象已在心中

皮已負

真係無人覺得似?

無人中意種田?

似私煙bb多d

依件正同奸夫去偷食，正過種田好多

好似 舊版種田

而家新版就唔似

又FF 我種田bb

種田bb靚好多
做咩抵毀佢

樓主傻X左？

原來樓主就係sing gor ！！！

出現了

可唔可以同我地分享下煲老藕心得啊？

無人覺?

Sing gor可唔可以回應一下件事

似種田真係要加50分

雖然樓主係我心目中係個on9仔
但我今次都agger你

不要先入為主，支持對事不對人